［行動post］萬聖節，聲援泰國示威者

注意：任何活動皆有風險，請自行決定
出去嘅人，小心啲
留喺屋企，準備隨時支援

另外，活動搞手表明是此活動為和理非性質。
詳細請睇下文
話雖如此，大家都要時刻打醒精神，執生。

大家好！我係上年Masquerade Halloween(哈囉喂狗官面具夜)嘅搞手之一。仲未知道今年Halloween有咩做？繼上年Halloween 後，今年Halloween 又有新搞作！

活動名稱: 哈囉喂泰驚萬聖節

活動時間: 10月31日(Halloween)夜晚7點開始

活動地點: 各區(地點有待公布)

活動定位: 主題為泰國，支持泰國手足，諷刺泰蝗。此活動並非大型聚人活動，並且係和理非活動。

點解要搞依個活動？

依家香港抗爭陷入樽頸，需要一啲創新活動。另外，今年Halloween啱啱好遇到泰國抗爭，泰國手足需要國際嘅關注同支持，此活動用一個唔同嘅方式表態同向泰國政府示威，諷刺泰蝗，而且增加港人對泰國示威嘅關注。最後，依家大規模聚人示威遊行聚到人嘅可能性低，且成本高，需要試下其他新形式同較低風險嘅活動，be water。

活動流程: 我哋嘅義工會喺各區扮泰蝗(戴住泰蝗恐怖版面具，將來我哋會將面具嘅原檔攞上grp，大家都可以一齊扮)(大概地點將會日後公布)搵到泰蝗之後，影低佢擺上唔同嘅社交媒體(例如Twitter,IG)然後tag #milkteaalliance，#standwiththailand，#halloweenthaiscareyou，然後答啱佢問你關於泰國抗爭嘅問題，仲有糖同其他神秘嘢收！

備註: 本活動沒有任何party成份。建議參加者戴唔同嘅面具同萬聖節裝扮加強氣氛，關於時政就更加好。

上年我哋係唔同社交平台都被質疑為鬼，但努力同成果有目共睹。希望大家停止捉鬼，要捉鬼嘅嚟我哋活動捉飽佢。😤

人心比鬼更可怕！

如果有任何意見、查詢、問題，請加入公海討論。

關於活動嘅最新消息請參考此channel:

更多詳細將會在此channel更新！

另外希望大家將依個活動同channel link share去唔同地方(telegram group/Facebook/IG/連登等)因為你嘅每一個share都會令依個活動踏出一大步，多謝你哋！

#standwithThailand
#三大訴求

撞

推

騎劫曬所有萬聖節裝飾既人做支持者
同舊年十一一樣，個idea幾頂癮

G持！！

著背心仔cosplay泰蝗